# Тестовое задание
1. Выставить rest методы
    1. Получение данных с фильтрацией по всем полям и пагинацией
    2. Удаления по идентификатору
    3. Изменение одного или нескольких полей по идентификатору
    4. Добавления новых автомобилей в формате:
        ```json
        {
            "regNums": ["X123XX150"] // массив гос. номеров
        }
        ```
2. При добавлении сделать запрос в АПИ, описанного [сваггером](internal/infra/carinfo/http/carinfo.yaml)
3. Обогащенную информацию положить в БД postgres (структура БД должна быть создана путем миграций при старте сервиса)
4. Покрыть код debug- и info-логами
5. Вынести конфигурационные данные в .env-файл
6. Сгенерировать сваггер на реализованное АПИ


# Запуск Docker контейнеров
```bash
make run
```
По умолчанию запросы во внешний сервис идут в in-memory реализацию. Изменить поведение можно переменной CARINFO_URL в .env файле.

# Открытие Swagger Web UI
* После запуска контейнеров, с помощью таргета Makefile (необходим python)
```bash
make swagger_ui
```
* Вручную по адресу http://localhost:${HTTP_PORT}/v1alpha/swagger/index.html, по умолчанию HTTP_PORT=8080
